別高興,別以為叫川普

特朗普~~~~~~天命最高

留名睇其他球員名會員入黎一唱一和

習近平 肥仔恩一樣能定
誰在篡改地形